[遊日本]有冇手足同我一樣跟杜如風啲推介遊日本人

個個景點都好高質 食野就唔使講，我啲姊妹個個有讚冇彈